有無巴絲唔要ps4可以讓比我

利申左先 屋企冇乜錢買PS4
唔係話窮到穿窿 但就算有多餘錢都唔係去買PS4

我黎緊想去讀電競 買部PS4 幾百蚊好似唔太貴
但屋企唔太多錢 幾百蚊食到一個星期了

所以睇下有冇巴絲有d全新/新淨ge二手PS4 讓出黎
送比我就當然最好 但如果係平平地放比我我都唔介意嫁
希望各位巴絲幫幫忙 如果有野想交換可以問下我

祝各位新年快樂 新年願望除左香港建國 共匪倒台之外
其中一個細細地ge願望就係想自己有部打到FIFA既PS4 等自己生活冇咁頹廢

男定女？男嘅去搵份pt自己搵錢

太長 零分重作

女既比我屌10獲比你
仔既你屌我10獲

淨係屌你唔要部機ok?

ok
平俾你
3k

咁快頂爛市

樓主係咪真係要一部
2016年4月機，要嗎

屌你老味 上黎連登想痴飲痴食？

一陣乞到部機打 又要去乞隻fifa 又要去乞人比錢你課金抽人

PS4電莖

過幾日燒比你

屌你老母

發窮惡

我有，擺係到封咗塵 玩都唔想玩

平比你
2k 仲有幾隻game送
真心想支持後生仔打電競

焗爐就有

唔燒死全家

唉早講....早兩日掉左部全新

掉左佢都唔益你

係，垃圾黎

想讓比你 但介唔介意拎埋屋企部林寶走

玩ps4又要比電console又要用電視
電費貴呀

用晒啲錢去歐洲所以冇錢?

冇是咁的
0分

咁大個人自己做兼職搵錢買啦

推

讓你老母ok?

咁啱我諗住過兩日買pro

有錢去歐洲無錢買？

洗唔洗送埋game

Ps4 slim 3年 係咪要

你遲左啦，琴日個清潔阿姨話佢都諗住報電競，我就讓左部PS4 比佢，可能遲d你同佢係同學仔添阿

得你係清醒

樓主假膠到

我平1蚊
4999淨機

500放比你，想扑埋你老母，得唔得，利申全新岩岩先買

有篇改左做有無巴絲唔要層樓可以讓比我 笑到仆街

Sp 就有

on9仔記得報考下年dse未

幾百蚊食到一星期講到自己好窮
我幾百蚊夠食到一星期啦
你話幾百蚊食一個月就話啫

唉 放部ps3比你玩fifa141516啦

買左電莖椅未先 有左電莖椅之後呀 自然做到世界冠軍啦 到時何止PS4呀 直程成個宇宙都係你手啦世侄

樓主我有兩部ps2夾埋可以變ps4 有冇興趣?

點解有手有腳唔自己買要乞

人冇事咪好囉 冇事先做到世界冠軍㗎嘛

冇

十足十果啲咬老綜跟住又係到呻冇錢去旅行冇錢比仔女讀興趣班果啲新來港大陸喱

好撚熟

乞食行遠d啦

除左屌你老母外你仲識d 乜, 玩咩ps4 屌你老母啦

樓主應該預感到有人送比佢

好多新會然

去遊戲台開POST乞啦 一定會有人讓比你

請善用起底功能

好多真心

屌 ps4要幾錢呀 返個禮拜pt都買到啦
咁都要乞 肉唔肉酸d

改都改好啲啦 買部ps4幾百蚊

弱撚智

我屌你老母

我有部ps2+ps3 樓主可以用來打未出既ps5，先發制人電莖一定勁

利申左先 屋企冇乜錢買樓
唔係話窮到穿窿 但就算有多餘錢都唔係去買樓

我黎緊想去養狗
但屋企唔太多錢

所以睇下有冇巴絲有d全新/新淨ge二手樓讓出黎
送比我就當然最好 但如果係平平地放比我我都唔介意嫁
希望各位巴絲幫幫忙 如果有野想交換可以問下我

祝各位新年快樂 新年願望除左香港建國 共匪倒台之外
其中一個細細地ge願望就係想自己有層樓 等自己生活冇咁頹廢

唔好屌樓主啦 其實佢係智障 好撚慘 最近係青山走左出黎 走埋右 大家放過佢啦
利申 唔撚識樓主

原來00後真係好創意

又回帶

唔爭在讓多部俾我啦

假膠又出on 9 post 刷存在感

賣完比你你仲有錢買電競椅咩 做電競師唔係咁容易架

咁撚大個人工都唔識番 死廢青 見到都燘

成班真心膠

我有，Pm我

咁個焗爐宜家點

5k比你
原價8k 留tg

送比你 再比返2k 你

免費比你又點話呀，但你要幫我帶d木雕去泰國一趟包來回機票喔

咁貪心嘅你
ps4...
你老母尋日打嚟講同一番說話
都話係想乞部game boy 咋

上星期買左PRO，部舊既掉都唔比你

買左部PS4 PRO
舊果部可以比你

pm 電話比我

窮撚讀電莖 lm睇你收尾幾年食樹皮

有部9成新, 開左打過半個月就無打

1500放比你, 留whatsapp 號碼

無錢食飯學人打PS4

難分真與假

第4段係咪當人on9 意為咁樣就會有人比部機你

個焗爐最後有無人送俾佢

改到第一次原文係電器係邊樣都唔記得
都仲撚到咁多新會員

原文呢

冇呀
比住個焗爐你先得唔得?

女都可以搵份pt自己搵錢

得switch 要唔要

電莖

慣左同女女坐係ps4上面扑野
有好多汁
要唔要？

送畀我 唔好送比樓主

想打機就自己買啦，而家啲細路咩事呀，打機又唔係必需品

篇野有啲熟

未來大電競師

焗爐

練野 / 學野點解要 全新 / 新淨？

好多直必腸

一機千金

將來做左電莖第一一定報恩

呢篇幾耐之前

願望就係想自己有部打到FIFA既PS4 等自己生活冇咁頹廢

你個原因係咪忽撚左

屌你老母 又係你個孌童癖

2K讓俾你,包3隻game

5k 賣比你包10隻game
Fifa 19/18/17/16/15
2K 19/18/17/16/15
意pm

當年好似唔係ps4

負皮不斷增加

無錢學人打機? 買game都舊幾水啦ching

又撚到成地都係狗

要唔要ps2，粗粗地用黎練住先

窮係有原因

你死左燒比你全家

Hide Blocked User - 什麼我都有預感

唔止ps4，仲有幾千萬係銀行想送出去，樓主幫手要咗佢ok

哇

我有部厚機可以借俾你用 係借

窮就唔好讀電競啦 ps4唔啱你㗎啦 自己做pt搵錢買全新咪好囉 再唔係賣下屎忽都好快儲到

冇錢仲學人打機

15年既假膠post
仲有成千四個負評假膠

00後

屌你老母窮就咪撚學人打機

認真 真係有部唔要
你留一留電話 打比你過黎攞 ok?

我有一部1tb slim機
幫我含一個月我送俾你

63493012

大家好，禾系個中學生。禾想玩電巠，但系屋企又冇錢。有冇人有一部唔要“全新未開封”嘅二手iphone x.禾可以出幾百蚊買，禾想玩手機pubg 同王者榮耀。

樓主死乞兒，邊撚度有人電競會買ps4.q想乞食要ps4 都搵個好小小嘅理由阿屌你

屌 樓主咁都撚到千鳩幾負皮 連登仔真係易撚